上環手足小心, 元朗俾鄉黑強開戰線

d鄉黑係元朗搞緊手足, 吸緊focus
上環前線手足小心落單

推

推
元朗要人

上環手足見到請傳開消息

推
兩邊手足都要執生呀